網絡供應商單方面封網，想cut 合約。

有冇人有睇份contract, 遲啲block 鳩埋google, 我又要比足月費黎cut??